其實朋友應該點相處？

普通朋友/交心朋友

酒肉朋友

有時自己上心左

唔需要朋友

輕鬆自在

Reciprocal rule: 人地點對你 你點對人
或者咁講： 你想人地點對你 你就點對人